模擬樂園出左手機版， 有冇人玩？

同電腦版1，2 一樣 童年回憶返晒來。

share 下大家既傑作啦

有冇人玩過殘體版

可以代入去玩d 機動遊戲

名？

2 之後果d 都係垃圾

roller coaster tycoon classic 要48 蚊

抵玩

玩緊

新出

好似出左開心版